毆打堵路黑衣人 竟打着便衣女警 維修員認罪候判

去年12月4日有學生在土瓜灣堵路，一名吊機維修員駕駛私家車至現場時，因堵路而被迫停車。他下車與一名女「黑衣人」理論，其間對她又推又踢，更扯她的口罩，令她眼睛及大腿受傷。詎料原來該名黑衣女子竟是到場拘捕涉嫌堵路人士的便衣女督察。維修員警誡下向警方道歉，稱：「唔好意思，唔知你哋係差人。」他被控普通襲擊，今於裁判法院認罪，保釋候判。

下原來係藍絲黎

Jm9

幫拖都唔得, 正臭閪

咁美國個銀行家都無理由告襲警
個警唔認係popo

狗咬狗

哦
又唔係襲警啦

嗅g

無腦藍絲

well done

藍屍打狗

咁打都只係普通襲擊 而唔係襲擊至造成身體傷害

嚴舜儀，一定輕判自己人

手足

傻閪，厚多士吖嗱！

女狗有無被告非法集結？

情操高尚

其實會唔會係果位藍皮黃心女督察真係參與緊非法集結 果位英勇愛国市民先係無辜

無委任證撚知咩

未見過有影到隻曱甴乸有俾人打喎
鳩噏咋吓話

咁即係黑警有份堵路

唔算襲警？

係咪圖文不符呀
點解會男仔他
又有老婆
而幅圖係個女人嚟㗎

如果真係輕判，第日個個都可以試下咁講

等睇點判

個個都話以為便衣係黑衣人而打人就可以告輕啲同判少啲

大家識做啦

popo冇仇報
雖然應該係差館執番佢一穫

唔好意思，唔知你哋係差人。

UC 煽動被發現 兼被打
wow

垃圾政府

點解唔係告襲警

值得一推

真藍屍定扮藍屍先

點解唔係襲警？

屌 笑死

會唔會好似地盤工個陣咁假話自己藍渣

BTW
另外，車房技工廖立民（37歲）承認在公眾地方管有攻擊性武器及管有違禁武器兩罪，辯方求情稱被告為自衞而管有武器。署理主任裁判官嚴舜儀指案情嚴重，判被告入獄八個月。

原來藍絲打狗唔洗告襲警

自己人自己人

他被控普通襲擊

如果喺手足，一定charge 傷人

藍絲，最後守行為了事

胸都告得襲警

咁打法又唔告架wo

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

要學

又有狗玩自導自演
點知遇到真心膠藍絲

好想比佢坐

佢自己唔表露身份怪得邊個

播歌波子手足比狗拉出車外有冇下聞？

狗打狗

又話警察唔會做犯法野？

冇表露身份告唔入架

打示威者就可以，打狗就道歉？

藍絲就唔係襲警
等睇唔洗坐

藍絲打狗就告條最撚輕既普通襲擊

警察做就唔算犯法啦

笑撚到仆街 難分真與假

錯
被告係藍絲先告唔入

打住死裏打

黃絲就告傷人17+襲警

yes la 企馬路到
黑警:人多企馬路=堵路

重點係個女便衣有份堵路啵

到底佢係手足定係想引其他人堵路再拉呢？

我有一個大膽想法

認係藍c打狗係唔係會放番架

好似唔關張圖事

打冒警暴徒
點解犯法

圖就因為土瓜灣個日係突發, 所以得1張網傳相(個女警騎係女學生身上)
立場都係用同一張

唔告埋襲警？

我差啲以為自己男女不分 或者 閱讀理解有問題 THX

藍絲打狗

襲警vs普通襲擊 兩罪邊樣嚴重d?

普通襲擊？
不過只係無提出控訴襲警
不等於便衣被打告唔到襲警
大家都係小心啲好
btw無委任證邊個知你係狗

藍絲襲警就唔係暴動

到我地用呢句扮藍為所欲為

襲警只係加刑因素
冇話邊條重d

好似話制伏咗三個學生，跟住拉多個阿叔
之前有傳個阿叔係阻止警甴捉人，係咪就係呢個

前者 - 印象中最高3年, 而且多數case都會判即時監禁
後者 係最高1年

唔好意思，唔知你哋係差人

意思係咪即係其實係成堆便衣出黎堵路
然後入示威者數, 又主動引人犯法黎拉人

YES

Push double standard

係咪我記憶有問題
張相好似女差婆捉學生個單

其實我覺得係求情輕判所以先特登咁講
點會有藍絲見到有後生仔被人禁低仲去打制服人嗰個

藍絲打著隻25便衣狗

我都想知，當日有傳佢係律師。

便衣狗堵路比藍屍打

無法無天

拎去save HK 貼

呢單好笑

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好明顯係藍屍先告普通襲擊
分分鐘罰2000蚊就算

唔好得啖笑，呢單野證據冰狗有份堵路

睇用邊條告你
襲警
36 B 2年
232 36 6個月

普通襲擊
40 1年

有片影撚住隻狗
are you police？
no

根本黑警曱就係度堵路

原來藍絲打狗就唔算襲狗
咁我不如扮藍絲打柒D狗算啦

藍屍真係威， 打警察都有得保釋

收到

咁者係點？便衣犯法阻路釣魚？
愈黎愈多証據警察放火阻路

難分真與假。
不過藍屍見到襲警判咁輕，又會扮盲

抵啦

又高尚情懆喇

對唔住我係差人.gif

黑打黑 好睇

我記得85第一次證實到有鬼
有律師話過理論上喬裝係唔可以做犯法野
做犯法野就唔係喬裝 而係臥底
做臥底要向律政司備案
咁呢位臥底先唔會因為佢做犯法野而被追究
同埋臥底都唔可以引誘人犯罪
即係臥底可以跟住人地做 但唔可以帶頭做
不過實際上香港的法律只係用黎對付異見人士

諗住救手足 點知比人割

等睇高尚情操

喂，咁都唔襲警？

但係新聞用他 比人坐嗰個女人嚟

咩呀，當時明明係手足黎喎

另外一個人嚟

真. 鬼打鬼

藍屍打狗=普通襲擊
黃絲打狗=襲警+傷人+企圖謀殺+企圖搶槍+阻差辦公+非法集結/暴動

cls

推

要推返條片

咁都唔告佢暴動法治已死

又係嚴狗官

藍絲犀利，兩邊不是人

藍屍殺人放火仲會比狗官讚情操高尚

係咪姐係狗婆堵路？
冇理由一落車就出拳咁撚快手下話

藍屍打狗 歇後語

狗咬狗骨

笑到仆街

藍絲：唔好意思，我唔知你地係差人

笑

屌你老母
點解唔係落襲警罪

咁九撚成九隻狗乸堵緊路啦
仲唔告多條阻差辦公又真係講唔撚通喎

藍絲=普通襲擊
黃絲=暴動

暴動

即係有便衣幫手堵路啦

好撚正
法院個天秤不如拆撚咗佢啦

講就係咁講,手足識玩

真藍絲要打狗

狗官:既然係藍屍,和和氣氣罰500蚊算啦

us citizen都敢搞 係唔搞藍絲

即係又係證明左班狗有派人派示威者堵路

根本就係啦，上庭唔認想判輕D啫

胡巧意樹，我典鳩知你嗨叉人
上年紀手足可以學下

卧底 set road block?

其實直接講
個藍絲就襲警
而個女警就喬裝煽動國家分裂

兩個都應該送中勞改

咁唔打得嘅，求其一個街坊都可以打成咁

push

捉鬼

識玩未

講左N次前線重狗
連登話唔好捉鬼
連防鬼都唔比

兩邊都犯法

理論家藍屍打人係唔會被人拉，除非佢打錯死黑警

傻鳩

證明殺狗的唯一方法就係鬥紅

係咪叫狗咬狗

作為愛國愛港好市民，我決定下次著街坊裝，睇吓邊個似卧底暴徒就打柒佢

法治呢
差人又ok?

選擇性執法

唔係應該告暴動同一襲警咩?
坐頸告多條企圖謀殺咁先似樣喎

個天秤 一邊係警狗 一邊係律政司

兩邊都唔偏幫 因為佢哋就係同一黨

示威者？ 睇撚唔到喎

兩邊都係自己人

藍屍狗

事實冇裝狗=垃圾

咁其實個女警果時係咪電兔引戰?

即係便衣狗有份堵路

我唔理咁多
總之打人就係唔岩 就係犯法架啦
等坐監同埋冇左份工啦

女公安扮示威唔洗你教！

幾時都話便衣狗第一個做condom

手足可以學下嘢

呢單野入到

以後手足一定要引做案例 有臥底誘捕 犯法架

少有打得重手嘅竟然係誤會

以為黑衫一定係佢地眼/口中既甲由

原來係自己友team kill

根本個警唔認係警，襲警就告唔入

咁即係證明有女警參與暴動？

擺到明係啦

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀署理主任裁判官
#1204土瓜灣 #答辯

黃(47)

原本控罪：襲擊警務人員
交替控罪：普通襲擊

被控於2019年12月4日在土瓜灣馬頭圍道及農圃道交界襲擊女督察

背景

有學生疑在土瓜灣快閃堵路，警員派員到場喬裝蒙面埋伏，並且拘捕四名中學生。其間有女警將14歲被捕女生按在地上「當凳坐」。有男街坊見狀，疑欲上前救人不果，當場被捕，遭控以襲警罪。被告被禁出境，保釋金2000元。

被告認罪。
求情指事發當時被告正駕車上班，遇上堵路情況無法前進，於是下車和黑衣人理論。當時正在執勤的便衣警員亦是全身黑色衣物，被告以為是堵路的人，情急混亂下犯案。
案件押後至6月24日1430於九龍城裁判法院第一庭再訊，待索取背景報告及社會服務令報告再作判刑。被告以原有條件繼續擔保。

打完警察跪下就唔洗告襲警
一陣個個暴徒都咁做點算

成九日扮黑衣人堵路，香港警察

唔通捧你條五毛狗咩

血債票償

［quote]早上7時許，案中被打的女督察身穿便衣，在土瓜灣馬頭圍道及農圃道交界執勤。她在行動曝光後，截查一名年輕女疑犯，其間突感到有人從後推她，回頭望看見是被告。她表露警員身份，但仍遭被告扯面罩，更遭被告踢大腿。［/quote]

截查緊會分唔到？又話表露左身分 藍絲聽撚到警察都出曬水啦 點會仲打落去

因為黑暴會扮警察(好似係)

識玩

Sls

打得好唔錯
可以重手d

假如我係藍絲聽到係差婆
除咩口罩呀仲
即刻拉高佢件初
除撚埋個奶罩
一邊用對手揸
一邊用指挑逗兩粒乳頭直至勃起
跟手馬上起勢奶佢嗰對出晒臭汗嘅乳房
吸啜兩粒黑古力咁款嘅乳頭啦

調返轉問
邊單堵路無狗份？

柒撚到

律政師介入終止起訴啦

食得咁偏

on9藍屍

既好笑又心涼

藍C打狗
狗咬狗

笑到我收唔到聲
等隻女狗做便狗做得今開心丫嗱

藍屍同狗乸交配
咪當睇國家地理雜誌

咁唔小心呀

藍絲打狗，最好多幾單呢啲

藍：普通襲擊
黃：襲警暴動

load咗陣

自簽3舊水就算 服務令都唔洗

隻狗乸咁撚垃圾架, 右眼觸痛同右大腿瘀傷

下次可以咁玩

以後比狗咬即刻扮藍屍

she 原來是隻dog

司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌終於上線啦！！幫手推！！

UC冇參與嘅話，點解會比藍屍打

正宗底撚死 正呀

有冇上訴

ok wor

希望個女曱夠傷(醫唔好 ot錢都唔夠睇医生果隻

幫幫手，希望記者可以改稱呼，下下都咩狗都叫便衣

[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

未審

唔好意思，唔知你哋係差人

有中文

唔撚係呀嘛

咁就係我無眼力

下原來藍絲打鬼. 奇案中奇案.

咁警方會唔會告佢,
阿比加超米話警察(卧底)不會做犯法野.
呢單點計??
所以話勇武入面十個有2-3件係鬼.

電光火石間打錯人？

有冇案件編號

姐係便衣女警有份堵路？

好多人閱讀理解有問題

重點唔係藍絲傻鳩
而係「女警幫手堵路，比藍絲捉住罵」

死黑警
都話撚左佢哋丟火、堵路、破壞商店最落力果班

連仔肯相信未？

Friendly Fire Will Not Be Tolerated

自己友, 普通襲擊. 對家, 暴動.

襲警呢？

即係打黑衣人唔拉
打黑衣便衣先拉

啲藍絲成日話學生係俾人煽動，咪俾啲便衣狗煽動囉

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

高尚情操

成日話唔好捉鬼乜乜柒柒
擺到明隻女狗有份堵路

捉鬼就比自己人屌
唔捉鬼就要比鬼捉

你在明佢在暗. 發過夢都知
根本問題從來唔喺捉唔捉鬼到

點解唔係襲警
唔係暴動罪

拿，識玩啦，下次見到有便裝黑衣人打撚7佢，再大大聲嗌死廢青係度搞事

送埋個大紫荊勳章俾佢

Push

藍絲可以打狗
我好似明左啲嘢

被告高尚情操，被打嘅女狗又係紅官最鍾意嘅誠實證人，今次真係好難判

平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

紅官：手掌又係肉，手背又係肉

睇埋立場，有表明身份，唔知有冇show委任證啦

及後女督察背部被人推了一下，使她向前仆倒，她轉頭見到被告，隨即表明警察身份，但被告抓住女督察的面罩並扯下，又踢了她的右大腿。

高尚情操喎

黑警扮暴徒 俾人打又唔想認
怕人講黑警扮暴徒犯法 釣魚執法
只告襲擊唔告襲警
班軍閥狗閪到呢

分化喔madam，係咪鬥藍啊衣家？

我有個大膽既想法

肯定輕判 信唔信

因為法治已死

係咪就係打張圖坐住人頭隻臭閪先

即係連普通路人，都分唔清你係執緊法 定係 堵緊路

嗱，自己人都認唔到你地啦 7頭

法治已死

夾好咗口供，呢句野一睇就知係黑警叫佢咁講

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

睇返上幾次
一次維園
一次地鐵站
係10個有8個鬼
甚至10個有10個都係
Twitter都有晒片